連登第一屆最nice會員選舉!!

經過我舊年吹奏美人,今年竟然有幸同美交換TG
最nice會員莫過我老美,有問必答,又好笑
宇宙第一美人

2係大嫲學生妹,見到我都會SAY HI覆我!

3就係慘過返印度.雖然話係百XX打手,但有創意!覆得搞笑,打非中深入文心!

上連登講nice真係食撚懵你

馬丁露乜鳩

我

你都on9

衝！u r so q